屌！ 可唔可以focus返五大訴求！！！！？

第一次開po,大家留手！屌得細力啲！

冇錯,我都好L嬲,個女仔係好慘,MTR開槍好有問題, 仲有好多好多野未解決！！！

做咩野我都唔反對,但係可唔可以focus返我地的目標？？

一、徹底撤回修例
二、收回暴動定義
三、撤銷對所有義士的控罪
四、成立獨立調查委員會 （*)
五、立即實行雙真普選

*獨立調查委員會唔係只係針對班狗,仲有政府官員要問責,黑社會, 721白衣人,醫管局.....係所有人阿

可以提警察做過咩衰野,但唔該要focus返五大訴求！！

五大訴大先係重點！
五大訴大先係重點！
五大訴大先係重點！

自推10 下之1

2

3

4

5

6

7

8

9

10